阿信只可活一次

所以響香港做公務員先係祝福

心又再飄 就似就要撲進政府中跟薪級表
全因從前話過 制度是如何重要
今天的掙扎知多少

拼搏中小企 沒法望到前程如加薪般縹緲
到處人群在笑 跟愛人分別了
歡欣結局少中更少

無止境加薪不禁心動搖
一分一刻也感到寂寥
政府工成全到你
叫這一生再沒缺少

人必需飽經心意的動搖
再去發覺政府的奧妙
縱使天意難看透
我都敢於盼望 甘於接受每一秒